入一入黎講啲野你知

我地會嬴
相信自己 一齊堅持落去
加油